[皮蛋台] 新宇宙大空魔龍

揀最尾嗰個標誌播放器

氫氣火球彈，因為男主角係玩棒球

: 揀非洲人tw